TWICE第100個1位祝捷!

1st win - May 5, 2016

100th win - June 12, 2020

On the 1500th day anniversary of their 1st win, TWICE got their 100th win

#TWICE100thWin
#MOREandMORE3rdWin

May 5, 2016

實至名歸的 恭喜恭喜

定延

短定

弓起

整埋今日果張ok?

她知錯了

開始走緊樣啦 下年開始就會慘不忍睹

吹波

努力係有回報嫁!!!

2016 & 2020

Momo sounds good!!!!!

眼色

短定世一

Book左爭鮮omakase同太太慶祝

不了

twice > 老女時代

粗卡是咪打

好樣衰

我太太很靚